見到今晚呢個情景 就好似當年啟德同赤鱲角交接咁

感動到我起雞皮

Goodbye HKG+ and Thank You